[突發] 韓星金義聖現身銅鑼灣！！！

於韓片《屍殺列車》中飾演「自私大叔」的53歲男星金義聖，連日來都十分關注「反送中」運動，更不時在IG及Facebook留言為香港打氣，是韓國首位公開表態的韓國藝人。而金義聖即使面對大陸網民的攻擊，但他從未有退縮，更多次要求港政府要回應「五大訴求」，又鬧爆克警暴打市民。

而金義聖為了身體力行支持「反送中」運動，今日與一隊韓國攝影隊襲港，親自到銅鑼灣闖「示威區」。民間人權陣線原定在今午在港島遊行及集會，惟遭警方發反對通知書，但有市民就自發發起會到銅鑼灣「行街街」，金義聖一行人今日中午抵港後即趕到天樂里大公報附近，實地進行採訪。由於金義聖曾多次為港人發聲，所以他一到現場即被市民認出，有不少市民更即爭取機會與他合照，並答謝他親自到港，而金義聖亦十分親民，來者不拒，一一與市民合照。

金義聖早前接受本報獨家專訪時曾透露在今次「反送中」運動中，最令他憤怒的場面是白衣人無差別毆打市民（7.21元朗恐襲），而讓他最感動就是市民手牽手在獅子山上築成人鏈（「8.23香港之路」），令他感動落淚。

너무 감사합니다

推

唔笑韓仔9短

😭😭😭😭 好演員

人地韓國都飛幾萬公里過黎
你住係香港 唔係連搭一程巴士去都唔肯呀?

去追星啦

612 721 811 831

出黎呀，自由閪

南韓人經歷過光州運動真係唔同 多謝佢

大家快啲出黎呀 推出國際好機會呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

相反睇下香港d偽人.....

😭

出嚟呀香港人

去追星啦各位

push

唔笑韓仔了

Respect

正

男神

追星算唔算宗教活動

我係遲到狗 sorry

唔反韓了

好感動 佢真係痴左線

其實點解佢咁關注香港嘅
btw appreciated

佢係最支持今次運動既藝人！

真男神

감사합니다
見到一定要親口同佢講多謝

好感動

佢真係好正

香港人改不了遲到

係2036公里

好型好感動多謝你

之前見佢成日po ig仲要叫埋啲staff一齊影相真係好有心，今次仲特登飛過黎，香港人點可以自己都唔企出黎

睇屍殺列車果陣爆粗屌過佢

今次真係連韓仔都connect埋

香港班偽人全部落地獄啦屌你老母

有冇人聽過歴史係一個循環

大韓民國

Oppa

屌,要學韓文了

Oops

Oppaaaaaaaaa

感謝你

감사합니다

佢真係痴撚線

唔反泡菜了

佢好似應該經歷過光州運動時期？
仲有佢自己都有拍逆權公民嘅電影應該好身同感受

邀請佢去太子站屍殺列車現場

蘋果訪問完，FB出咗po

其實今年有套香港上映嘅韓國電影電影「雞不可失」佢都有份演出。屍殺後2017年又拍過一套韓劇叫「W兩個世界」

痴線

真正既star

呢鋪真係泡菜藝人完爆日本仔

以後韓星只看他

oppa we connect

咁咪證明佢好戲 係對佢嘅尊重同讚美

你班和理非
唔係降lvl到
淨係識喺商場
唱下歌拍下手
快啲出嚟CWB
唔好俾人睇底

Push

佢好好戲， 多謝佢

我以後唔再反韓

第一個發聲既韓國藝人

出來啦各位毒撚！

想搵佢！

真漢子

反觀嗰班護旗奶蝗香港偽人垃撚垃

韓國真明星

We connect

呢啲先係真藝人

偶像

扮壞人既正義明星

oppa我愛你

哈韓了

出去追星啦

謝謝你未出嘅好快啲

好多人仲對韓國有偏見
你睇吓邊個先係自己友

南泡都connect 埋

我係南韓人呀屌

Pish

正式宣佈
反韓 = 支那人

出心出力cls

佢有 經歷過光州運動 知道追求民主路上有幾黑暗
幾大痛苦

細聲啲啊
連登啲崇日撚好惡加

佢真係好關心我地

去追星啦喂

W兩個世界超好睇佢做得好好

老遠飛過黎
香港班偽人算鳩數

其他國家嘅人都出黎
究竟仲係屋企個班freeride有咩藉口

睇到想喊

算啦
日韓都有撐我地嘅人
搶口對出 打番奶共撚屌啦

oppa！

我地有民安

大叔你好型 由內型到外
萬中無一良心藝人

自私大叔 原來咁好戲
個樣咁自私 但如果有天使既心腸
多謝你

唔係針對日本，係針對成日屌9韓迷嘅日撚

佢真係好有心

痴線！！

咪撚追星啦！
現場手足幫手同人講 大家企疏D!

理由係俾最前面有事上來可以後退 唔好太密頂死前面啊！

respect

阿爾罕布拉宮的回憶都係演技一流

跪拜아저씨

手足地理5*

Cls

超級感動 THANK YOU MR KIM!
For those Koreans who are supporting us,
thank you, thank you and thank you

pp

正
世界級

多謝你支持

有冇佢Twitter
想多謝佢

盡快黎啦

真心想知金義聖係咪韓國影帝?

佢最新嘅一套作品應該係依家Netflix 出既阿斯達年代記佢真係好好戲
成日都早啲反派，希望大家可以多多支持佢

日韓都有撐
日本撐既係政府同平民，差個企出黎既明星姐
韓國係明星，所以先有錯覺日本冇人出黎撐

追星啦

佢真係追得好貼

重有心過香港9成偽人

酒井法子同個條撚樣華記割咗蓆未

佢絕對係韓國最強文宣

大家唔好掛住影相阻住人哋啦
影下佢就得費事合照好麻煩人

1987逆權公民嗰個坐監記者

我懷疑佢跟左華記

真正男神

ig?

聖哥真係無敵
我諗佢好深同感受
經歷過光州同軍政府

Oppa, this way

人地韓星都似番個人
相反香港果班舔共舔到...

永野芽郁有

逆權大叔
經歷過1987 係唔同d

出黎未姐

感謝韓星
香港d天皇巨星縮撚左個龜頭去邊
永遠係得hocc 王喜 明哥

嘩！支持！

比一般港豬更關心香港

Thank you

선생님 충성

好戲之人都係有深度，有文化嘅人

佢真係好撚Respect

Respect
好過個個垃圾got柒護旗手

佢真係好nice

人地咁遠都過黎支持

真Oppa

勁 好過果班一直關注但場都唔落既藝人

up

其實有人性嘅都會對香港人有關心
但香港嘅藝人，都只怕失去利益，而不去發聲

出嚟追星啊

係金鐘訪問緊前線義士

關於香港嘅post多到
好感動
明明香港對佢嚟講真係鄰國嘅事

今日開始唔反泡菜國

김성새님

唔遊行都要出黎要追星啦

痴線好感動

有個記者問佢: MBC, you are pro-china why you are here ???

好似周邊國家同歐美國家除左北韓之外都有過當地人撐我地
全球反共
金義聖大哥更加係全球最落力關注ge藝人

下次應該入唔到香港

韓國大叔

仲有tl
兩個都唔會被人再叫小強

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

多謝大叔

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我愛泡菜國

Mr Kim毫不懼怕嘅精神真係好值得我哋學習
多謝你啊！！！

好想追星

香港得d LGBT肯出黎

快d去追星

上佢IG打英文OK啦

佢ig好少人follow
建議手足一齊follow佢ig

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

香港第1泡菜男神

相反好多香港人。。。

個個蝗血香港人過左韓國都要奶共

核彈！

同咗佢講多謝，佢真係好好

本身成日笑鳩泡菜，但呢家都connected埋添

推。

大叔小心

好靚仔

以後只去韓國旅行

打後重點 國際 戰線 ，英文文宣
輸出文化革命 返上面

salute

721
831
新屋嶺集中營

香港藝人 九成九垃圾

幾萬公里

多謝

以後唔笑韓國人了

巧揀棟

出緊黎

#Respect

平時對泡菜不了
不過今次 多謝佢

come沙me打

김의성 배우님
너무 감사합니다 .
수고했다.

大叔

真oppa

支持追韓國叔叔

Thanks for Korean brother, Mr. kim

去追星了

Oopa

Wa.....好有心

感謝

日本電視新聞台都有用精簡圖片講反送中。
民間都有集會聲援。

利申：迷韓迷日。

당신의 지원에 감사드립니다.

多謝支持

韓仔we connect!

果時佢仲有另一套韓劇播緊
因為佢屍殺列車演得太撚奸
搞到我屌鳩佢係果套劇唔好搞鳩個女主角
呢一刻我好想俾佢屌OPPA〜

警方指，將會在短時間內在中環及金鐘進行驅散。而港鐵宣佈關閉金鐘站。

【1650 金鐘】有大量警員在金鐘站駐守

【中環「行街」市民往灣仔方向折返 警金鐘站外一度舉槍】

【白色恐怖蔓延至和理非遊行 港人繼續堅守：有行街自由唔使佢批准】

【韓星金義聖被獅子山人鏈感動 勇闖銅鑼灣示威區親身撐港】

【防暴警進入金鐘中環站 市民嗌黑警被截查】

【3水炮車已調派到港島 同場出動「銳武」裝甲車】

==============
〈9.15 港島「自由行」〉
直播：
不斷更新：
==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

講個笑話：香港偽人

快d出街追星呀

請原諒我曾經反韓仔

有冇可能推到大叔俾韓國電視台live 採訪

買佢果件紅心tee 支持下先

感動人心，金先生！
如果多d港人有金先生既付出，香港會不一樣！

竟然親身嚟埋，點都冇諗過

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

已經愛上左佢

Thank you for your coming to listen our heartfelt emotion

오빠 사랑해요!

정말 감사합니다

屍殺》金義聖政總目擊施放催淚彈 堅拒戴豬嘴：以前成日食